{
    "question": "Pekerjaan penduduk disekitar Danau Toba lebih banyak bergerak dibidang    a. pertanian dan perkebunan\r\nb. perikanan dan industri garam\r\nc. pariwisata dan transportasi\r\nd. peternakan dan industri pupuk\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. Perikanan dan industri garam </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Maaf</strong><strong> </strong><strong>kalau salah</strong><strong> </strong><strong>dan semoga</strong><strong> </strong><strong>membantu</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b  perikanan dan industri</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "berikut-ini-merupakan-wujud-berbaik-sangka-kepada-allah-swt-kec-487",
            "question": "Berikut ini merupakan wujud berbaik sangka kepada allah swt., kecuali .... *bersabar atas semua ujian dan cobaanbersyukur atas semua nikmatmengeluh atas cobaan yang diterimameyakini semua cobaan pasti ada hikmahnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mengeluh atas cobaan-cobaan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menolong-oranglain-yg-membutuhkannya-merupakan-salah-satu-bentuk-270",
            "question": "Menolong oranglain yg membutuhkannya merupakan salah satu bentuk pengalaman asmaul husna",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Al - karim</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p><p>maaf kalo salah ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-malaikat-berketurunan-hingga-banyak-jumlahnya-114",
            "question": "Apakah malaikat berketurunan hingga banyak jumlahnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Malaikat itu jumlahnya tak dapat dihitung, hanya Allah yang mengetahui jumlah malaikat seluruhnya. Cuman yang wajib kita ketahui sebagai umat islam ada 10, Jibril, Mikail, Israfil, Izrail, Munkar, Nakir, Rakib, Atid, Malik dan Ridwan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jadi malaikat bangak bukan beranak, punya keturunan atau sebagainya. Tapi karena memang Allah menciptakannya banyak hingga kita tak mampu mengetahuinya. </p><p></p><p>Nabi Muhammad SAW juga mengisahkan tentang banyaknya malaikat yang menjaga neraka jahannam. Rasulullah SAW bersabda:</p><p></p><p>\"Neraka Jahannam pada hari kiamat memiliki tujuh puluh ribu kendali, setiap kendali ditarik oleh tujuh puluh ribu malaikat,\"\u00a0(HR. Muslim).</p><p></p><p></p><p>Semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "suatu-yg-mengalir-dari-kutup-negatif-ke-kitub-positif-adalah-335",
            "question": "Suatu yg mengalir dari kutup negatif ke kitub positif adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>arus listrik jawabannya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saat-gelas-dalam-keadaan-dingin-lalu-dituang-air-panas-akan-retak-130",
            "question": "Saat gelas dalam keadaan dingin lalu dituang air panas akan retak,hal itu terjadi karena adanya..........yang tidak meratamohon dijawab y",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3>karena adanya <strong><em><u>pemuaian</u></em></strong> yang tidak rata</h3><p></p><p><em>semo</em><em>ga</em><em> membantu</em><em>.</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menurut-hukum-islam-suatu-perbuatan-apabila-dilaksakan-mendapat-544",
            "question": "Menurut hukum islam, suatu perbuatan apabila dilaksakan mendapat pahala tetapi jika ditiggalkan tidak mendapat pahala disebut \u2026. *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sunnah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Sunnah adalah apabila dikerjakan mendapat pahala namun jika di tinggalkan tidak apa apa namun rugi</p><p></p><p>Wajib: Jika dikerjakan mendapat pahala, jika tidak dikerjakan mendapat dosa</p><p></p><p>Semoga membantu:)</p><p>Semangat belajar!</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "item-penting-apakah-yg-harus-dimiliki-hero-claude-a-dhs-b-twili-118",
            "question": "ITEM PENTING APAKAH YG HARUS DIMILIKI HERO CLAUDE \r\nA. DHS\r\n\r\nB. TWILIGHT ARMOR\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. DHS</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena hero claude,adalah hero yang menggunakan basic attack yang lumayan menjadi sumber kekuatannya, selain skill skill nya. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "didi-akan-melakukan-gerakan-meluncur-posisi-kaki-didi-seharusnyaa-792",
            "question": "Didi akan melakukan gerakan meluncur posisi kaki didi seharusnyaa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>berdiri </em></strong><strong><em>tegak </em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><h2><strong><em><u>maaf </u></em></strong><strong><em><u>kalo </u></em></strong><strong><em><u>salah </u></em></strong><strong><em><u>(^._.^)\uff89</u></em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sifat-benda-untuk-mempertahankan-kedudukan-disebut-511",
            "question": "Sifat benda untuk mempertahankan kedudukan disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelembaman (inersia) jawabannya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-apresiasi-seni-rupa-nusantara-apa-yang-dimaksud-karya-s-182",
            "question": "Jelaskan apresiasi seni rupa nusantara? apa yang dimaksud karya seni rupa murni? apa yang dimaksud dengan karya seni rupa terapan? dan berikan contohnya! apa yang dimaksud seni rupa tradisional? apa yang dimaksud tekstur? apakah yang dimaksud dengan budaya tradisional? apa yang dimaksud pagelaran? bagaimanakah menilai estetisnya pada suatu karya seni? uraikan perbedaan antara patung monument dengan patung kerajinan!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> bemdkdj</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>bsbttdrjgduyfg</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}